點睇全世界所有國家主要媒體係由該國最垃圾,最仆街既人控制?

支那, 由貪污同冷血殺人政權共產黨控制
北韓, 由冷血殺人政權勞動黨控制
美國, 由貪污同比D時間殺人政權既民主黨控制

屌你老母, 你地有冇諗過全世界主要媒體都由劣幣控制, 令到地球將來由D邪惡軸心稱霸